發唔發覺「文員師」係最被低估職業！

明明乜都要識同做 但明顯underpaid

一間公司無左文員師好肯定運作唔到

文員屍就有你份！

文員師=聞完屍

文員仔呢咁

文員師

其實文員係做咩，而家公司冇文員

文員師有冇牌?炒撚左你搵個新人黎教教幾耐可以取代你?咁諗就對了

專業程度拍得住HR同空姐

文員？一隻it狗貴你少少做多你幾倍野都仲得。

咁員b呢？

又好似係

文員師既野it狗要做 it狗既野就繼續係it狗做

bachelor in general administration

身上性病千百種, 早已百毒不侵